[預左沉，自推]依家連登好恐怖

琴晚孕婦俾狗推跌咁大件事，好多叫人retweet既post都居然沉底

最新post有一半係其他野琴晚唔記得cap圖，唔知有冇ching留意到cap低

只可以話連登已經淪陷，大家小心

推

無撚計 唯有推

依家連登得d pr post, 五毛post有人回
New_God_美斯d post都大把打手回

真係香港人post就冇人理，行動post長期沉底...

黑警推跌大肚婆暴行已經傳出國際

做任務呀！

屌曬你地琴晚大肚婆俾狗撞個個好嬲好嬲

今日熱門一個post都冇，沉撚曬

已經係咁左好耐

Push